係咁彈app完全用唔到

An機同以前高登個死人app睇2睇就彈 用網頁都順過你

用咩機呀你?
我真從來係冇彈過。

你話碌得耐會lag，就唔同你拗。

星期六行動post 冇人推呀!!!

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

想問係咩機？咩系統
點樣先會彈？例如噤咗乜，入咗邊個post 之類

note3 睇兩睇野就彈